九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

唔好唔記得 八月五三罷都需要用左兩星期
而家只係得番一星期 到底大家有無具體行動細節 宣傳？

承接9月1日和你飛行動, 9月2-3日將會
1. 0800幫人罷工 直至中午1300
轉入機場

2. 分鐵路, 將由各大轉車站轉乘機鐵
公路
搭巴士/渣車入

3. set deadline?

4. p.s. 1800-0600係貨運最高峰 請自行考量, 千奇唔好塞貨運, 唔係就會好大件事

集思廣益

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

推到有結論

推推推推

真心想問九月二係咪罷，係嘅我講AL

一齊討論下

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推上熱門

唔好淨係推九月一 三罷都需要行動po

9月1/2/3見

五大訴求

師奶磨袋入閘計劃正式啟動

九月二號一齊磨袋啦

香港人不如9月2號

完全冇人知，冇時間攞假

一

齊

罷

推上熱門呀

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

推

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

窒鐵又死灰復燃?

唔係塞鐵, 係一齊搭車入機場

佢禁人入機場姐, 無禁入機場既路呀嘛

集思廣益

具體行動細節??

幫手推
《置頂》我係92三罷admin 下星期冇集會 我地會組織2/9入機場

係多謝支持
三罷

admin, 你個channel無人討論行動細節呀

有無summary講具體行動係點呀?

push

入機場

[9月2] 8點半番母校 開學禮叫口號 早放接狗仔

睇番我開post個段, 有無多d details, 例如下面咁
有無野要改呀?

承接9月1日和你飛行動, 9月2-3日將會
1. 0800幫人罷工 直至中午1300
轉入機場

2. 分鐵路, 將由各大轉車站轉乘機鐵
公路
搭巴士/渣車入

3. set deadline?

4. p.s. 1800-0600係貨運最高峰 請自行考量, 千奇唔好塞貨運, 唔係就會好大件事

Sor, 我都係推post唔係admin

佢哋有tg :

朝早有無不合作運動？

我都係幫手推post

見佢哋有tg : 或者可以入去一齊傾

而家就係討論

雖然有d擾民 但上次幫咗好多人被罷工 值得再做多次

睇番我1樓個細節 幫手比意見

如果大批人一齊搭機場
自然做到效果，唔駛特登塞
最重要係多人呀，大家記住92 三罷一齊去機場

Push

幫人罷工新界偏遠地區可能7:30會好d（如由西鐵站開始幫）
8:00好多人都出咗去

最好係依個post傾哂所有detail 再集合一個文宣post去推

咁除左時間, 仲有咩要傾?

Pish

推啊繼續

幫人罷工要傾埋響咩站

最重要無92 三罷要上熱門呀
如果唔係無人知根本做唔到
打工仔要請假，大家幫手落力推

有無上次8月5搞三罷既人入黎傾下上次係主要圍左咩站

所有轉車站?

推推推

九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷

我記得有元朗同荔景
有無人有上次嘅文宣？

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

推呀

我都想搵番上次搞8 5 三罷個d人

大家現階段起碼周圍share咗文宣先
連儂牆同airdrop
呢排少咗好多人做airdrop
要罷得成工，一定要大力宣傳呀
大家幫幫手

Fb, ig, whatsapp, 連儂牆, airdrop

承接9月1日和你飛行動, 9月2-3日將會
1. 0730記得去人多既轉車站睇下有無手足唔舒服, 一有事記得禁緊急制搵地鐵職員幫手 直至中午1300轉入機場

2. 分鐵路, 陸路
鐵路將由各大轉車站轉乘機鐵
公路 搭巴士/渣車入

3. 促請政府回應五大訴求, 唔要小圈子討論

4. p.s. 1800-0600係貨運最高峰 請自行考量, 千奇唔好塞貨運, 唔係就會好大件事

真呀 唔想三罷胎死腹中

幫幫手

大力推一推

再推

大力繼續推
大家幫幫手
唔好忘記被拉、受傷同離開咗嘅手足
我哋要盡力做好可以做嘅

Push

——-901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推 poster 都未見呀

推推推！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月2號3號三罷冇人知wor, 會唔會趕左的？

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

嚴重宣傳不足
叫人入機場
但無人宣傳三罷
無人支持學界罷課
點成事呀大佬

真呀 poster都未有

我就係見寫左係日程表到但無人宣傳過

其實一直有日程表 但無人著手宣傳依件事

831好清晰，要去中聯辦，901去機場都知。
今次3罷好少人知，要再多好多文宣先得！

推呀
連文宣圖都得好少

所以今日要開始做

落區做 痴poster 連儂牆咩都好
配合大專中學生罷課先make到noise

係呀
大專中學生罷課好緊要，仲有就係831中聯辦搞成點都好大影響

[img]

文宣圖呀 ig share poster 咩都好

spread出去啦

激動得濟

黎多次

仲罷兩日？

777: 噢，不痛不癢

9.2全港大罷工兩星期

幾時既事

推爆
大家幫手散開去

臨時臨急搞到2日其實都未必成事, 2星期真係有d難喎....

9月機場見
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

繼續推呀, 集會又好機場又好

快Dprint 定相save定相

痴牆又好ig fb share airdrop 一傳十 十傳百呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

辛苦哂ching

完全推唔郁

我推！

上熱門呀要

712 811

煲行D呀

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

推！！！！！

一推再推

推上熱門, 三罷呀

春袋

@stuckwithyouopen

怒推9月123

記得print出黎 痴牆呀

唔推唔會搞得成架, 文宣呀 IG FB share呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！１

推爆佢

大大力推

機場又好集會又好, 今晚記得開始做文宣呀

上熱門

2/9 三罷當日，如果用堵路方式迫埋啲人罷工，咁大家點樣出機場？如果話用機鐵入，咁如果機鐵繼續保持 25 分鐘一班車，其實都無辦法喺機場和你飛？

三罷當日，大家遍地開花集會好似較為可行？

#721 #811

所以我建議本身行動係朝早遊地鐵, 下晝1點入機場

因為主因其實係由6點開始, 先係貨運既高峰期

時間上應該就無衝突

推推推推推

繼續推

推左先

要推上熱門呀

推上熱門未呀

推上熱門呀！

繼續推呀

上熱門呀

幫手推

幫推

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

9月2/3 3罷!

pisj

人手置頂

屌推呀

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
記者請日日問

推啊dllm

Tui

要準備啲咩？日日入機場就得！

無人宣傳邊有人罷工？

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

講得岩

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

唔好意思，借 Post 宣傳一下

手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！
[url][/url]

熱門又無哂行動post

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

推啊

請AL就唔係罷工啦唔係咩

無人罷架
Sat sun la

不如取消啦 得我自己on99罷

真 好撚垃圾 一個熱門post都唔撚柒見

831民陣應該會呼籲三罷

而家唔做定文宣 831 先講d人點準備得切.... 得2日喎

tui

推啊屌

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷

咪係
大家幫手宣傳下得唔得？
推極都無熱門
打工仔話就話罷工，但其實都要請假㗎
幫手宣傳啦

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷

推左2日都無人理

三罷只係笑話

三罷早上集合地點：

和理非->最近地鐵站
勇武->前線自行決定

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 - 3 三罷

比人帶風向。
連機場都少

幫手推三罷post
推唔上呀

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 - 3 三罷

出文宣圖啦

Check out 9293跨界別行業罷工集會！

9293

推
2/9而家文宣post嚴重不足

<---依個post有文宣

放工再推

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

#chinazi

推行動post
平時搭車要airdrop
10點嗌

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 + 3 全港三罷推行動post

901

長期置頂 pls

【升級罷工全民自決】
九二九三罷工嗎？一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

pish

推呀, 開緊記者會!

推！全民三罷！